頭先電腦大爆炸? 完全上唔到網

WIFI 手機3G死晒 突然兩邊同時駁得返 咩事

比外星人局部干擾網路?

2分鐘前上緊YouTube突然間失控要off咗Wifi先無事

真係好詭異 尋晚家居寬頻同手機3g同時上唔到網 過一陣之後同時上到網 比外星人干擾訊號

Emp

聽講大亞灣核爆？

咪亂講巴打

香港呢度輻射高危wor

大埔好近大亞灣 唔怪得斷網

hi 住翠林閣巴打